終於知道點解包皮腳風咁差！

原來係拜狗設局

法國人唔害法國人

但拜仁會